查夠我身分證未⋯

上星期朋友失戀 我凌晨出去搵佢 等緊的士嗰陣又查我

前日染咗頭髮 金啡 今日出街又查我兩次

查夠未啊 我良好市民

老mk

mk

Mk妹正呀，好耐未俾人查過身份證

金毛mk

Mk

今年21歲，從來未畀警察check過身份證

交數姐
又唔係搜你身

你肯定好撚毒

搜過3次

我都想逗肩肩

我會幫手打香港人

死mk

專查啲死mk

肩肩 米八 金毛

想屌

正正常常既女仔應該比較少俾人查？
22歲人都未試過

試過係fd屋企樓下等佢食飯 跟住無啦啦走埋嚟check我身分證
利申 正常樣

屌過啦

係人都屌過啦

癡線 良好市民有樣圖